法國人群中既aa9真係可以一眼認得出

平價西裝

唔打呔

樣子貪心市儈低俗

後生至中年一睇就知低學歷

多數兩手fing fing遊手好閒樣

乞食時就拎個拉鍊透明袋

🙈

AA9默默憤怒

要嬲就嬲自己當日點解唔讀好d書

有正當職業點解唔做要做基層aa9

仲有開口埋口鬧市民係暴徒，支持賤賊

你地反送中攪到佢地無單開呀

仲未講帶假撈

一定要繼續玩落去
唔撚好俾佢哋有生意做

富婆好BUY
上次係園方見到個富婆比利是佢

某D AA狗係好黑人憎, 但有D 又真係幫你搵到錢

我有朋友屋企係用指定 AA，剩係單位買賣高峰期一個月都兩三單。朋友話有新盤推個 AA 都係打電話比熟客問有冇興趣，基本上唔駛好似傻鳩咁企街乞飯食。

係

企得街都係窮撚

但就算企街aa9都會呃鳩人扮有錢

👏🏻

德國都我

食飯AA

屌，明明佢地係公司可claim entertainment

有數既aa係唔係拎袋，口講已經夠

我地係專業人士

等睇連登AA9屈樓主唔買嘉湖
成班傻西AA9日撚日吹水，講野都無人信啦